睇黎共產黨真係好驚韓林兒

推

咁睇清楚啲：

土共滲透論壇十步曲，比起直接ban反共論壇仲有效進行統戰

香討好耐之前都係正常論壇
高登直頭係反共論壇
結果都俾人滲透同改變左意識形態

土共咁驚意識形態，點解佢唔ban 反共論壇?
因為用滲透效果仲好
又可以扮自由，仲可以反攻改造上嘅人嘅意識形態

咁土共點滲透呢?
以下是滲透十步曲:

1. 首先佢會扮係自己人，只係唔滿意自己陣營嘅一派人或一樣野
2. 然後開始攻擊嗰派人或嗰樣野
例如本土唔妥泛民，和理非唔妥勇武
3. 開始拉更多人持同一個立場，一齊唔妥
4. 咁搶口一定俾人還拖，等罵戰出現
5. 將罵戰白熱化，例如喺唔關事嘅post 都會提起引戰
6. 正常巴打開始覺得好煩，有啲最初都會屌下勸下，但慢慢就會上少左
7. 佢地有更大話語權，同時罵戰其中一方會落下風
8. 成個壇主要言論變成抽水同打擊輸左個一方，並開始講而家輸左喇，都係佢地唔好搞到咁。睇下邊一邊輸就屌邊樣，泛民賣港，偽港毒不設實際，勇武見好唔識收，黃屍冇腦之類
9. 加入愛國思想，之前抨擊人嗰邊開始轉向認同土共，俾泛民/偽港毒/黃屍主導，不如俾共產黨管好過；又或者推所謂現實主義，咩都做唔到不如做港豬唔好再理政治
10. 變成愛國論壇

咁寸？ 到9 月你就知韓sir係咩料

A. 換名換account
B. 潛水
C. Fake index 唔算
D. x 12

俾佢發現咗樓主滲透

電腦分析

90%係D
10% 係C

但無論結果係點，都可能會話上連登走數又點，係走數呀，吹呀

蓋清好明顯有意識或無意識咁執行緊至少以下幾個任務：

3. 開始拉更多人持同一個立場，一齊唔妥

5. 將罵戰白熱化，例如喺唔關事嘅post 都會提起引戰

8. 成個壇主要言論變成抽水同打擊輸左個一方，並開始講而家輸左喇，都係佢地唔好搞到咁。睇下邊一邊輸就屌邊樣，泛民賣港，偽港毒不設實際，勇武見好唔識收，黃屍冇腦之類

1. 首先佢會扮係自己人，只係唔滿意自己陣營嘅一派人或一樣野

自己人？你係藍定黃都唔知啦
打賭捐$5000比黃店都唔肯

呢個po都係杜撰

屋企呎數可以吹

值千四萬層樓都可以係吹

係咪黃絲都好難講啦

2. 然後開始攻擊嗰派人或嗰樣野
例如本土唔妥泛民，和理非唔妥勇武
3. 開始拉更多人持同一個立場，一齊唔妥

白卡佬係得人驚既

開始多人

人黎，保護韓帥

由頭到尾個個都係話你吹水唔抹咀之嘛

唔好拉埋啲政治鬥爭嘅嘢做遮醜布啦好心你

條友咁似湯文亮既

湯文亮曾於一八年三月三十日在專欄說，他為一對夫婦解決難題，他們打算以二千萬買樓自住，但認為樓價太高，看到其文章，指滙豐可於三年內升至一百五十元，於是將買樓首期連印花稅大約一千二百萬，全部買入滙豐，並與業主續三年租約，由於收取滙豐股息足夠交租，又不用供樓，兩公婆發短訊多謝他。

網民昨日炮轟湯畀「山埃貼士」，Kelly昨日就這宗「棄樓買股」事件向湯查詢，他回應指：「這是虛構故事，不用介懷！」

唔咁講既話

無cctoy入黎救佢

駁唔贏就擺自己上高地又變左黃藍之分，cctai班人點解可以咁撚肉酸

講中晒啦

3.5

依家已經知，唔駛等9月

cctoy 大把仲唔願意面對現實
到今日仲喺度吹奏緊嗰個攬炒巴
人哋cap水cap最多
第一個走
讀緊全英最貴學校

乾：我又贏

9. 加入愛國思想，之前抨擊人嗰邊開始轉向認同土共，俾泛民/偽港毒/黃屍主導，不如俾共產黨管好過；又或者推所謂現實主義，咩都做唔到不如做港豬唔好再理政治
10. 變成愛國論壇

Push

好友紮根房屋台，明明就係韓林兒入黎狙擊

1. 首先佢會扮係自己人，只係唔滿意自己陣營嘅一派人或一樣野
2. 然後開始攻擊嗰派人或嗰樣野
例如淡淡唔妥好友

Then 3-10

呢個講法係本末倒置！

好友（大部分係藍屍+港豬），點解可以長期紮根房台，係因為過去進行過多次1、2，將所有淡友趕走，並用港豬意識形態洗腦房台巴絲

小弟最初只係心血來潮，入嚟發表咗一個淡po：

綁好安全帶，嚟緊幾個月樓價會大瀉

可能衝撞到房台嘅利益及意識形態，即遭部分ching 輪番攻擊，我一時不察予以還拖，遂陷入第4點局面：

4. 咁搶口一定俾人還拖，等罵戰出現

有人明顯惡意攻擊本人，有人則真心膠跟風欺凌，造成圍攻韓林兒現象

話撚左你啦,次次都屈好友係藍屍港豬,有無第2招呀
你出果個POST之前根本唔入房屋台,之後就係咁出淡POST
你根本係共產黨派黎係房屋台搞事,係度帶風向話好友係藍屍,周圍挑撥分化製造矛盾,不停係房屋台製造罵戰,中撚哂個POST講果10樣野

白蓮教小明王 共產黨點會唔驚

高登19年好多呢d post
“想安心生活點解都要一齊抗爭？”
“我支持自由，不過方法一定要咁？”
個陣睇呢d post睇到嬲
仲有一d係扮晒分析但其實係叫你收皮個d

真咩？

被藍絲了

韓林兒致力玩分化
應該係5毛黎

push

中二病上腦

你5毛/PR/SIR/波台狗
自己揀

cctoy又嚟互打飛機

呢個好笑

特登highlight淨中間個句

香港千萬富翁51.5萬人 疫下不減反增 半數人仍看淡樓市

韓兒黃絲最新標準：無樓/賣樓 大淡友先可以

我不是分化，唔賣樓你無資格稱黃

收到風 韓林兒被人追殺緊
但韓林兒一個打撚死哂班公安
依家著緊草

/支共/港共/港豬/藍屍/廢老/

收皮啦你 講埋呢啲野真係on9到極

人地post啲野有意思你就係度追擊

咁你又幾時捐錢證明你係黃定藍呀

不嬲支持成王敗寇
原因好簡單
就係想趕絕韓林兒呢種社會敗類

韓林兒貼埋d宮粉羊蹄甲黨既垃圾post仲有人話佢係黃

pish

又係呢條傻鳩

我哋要學習，以子之矛，攻子之盾

蓋清笑緊你咋傻豬

有意思 ？ 有咩意思？

捐比傳真社算唔算？

推 還我潔淨無五毛既連登

6. 正常巴打開始覺得好煩，有啲最初都會屌下勸下，但慢慢就會上少左
7. 佢地有更大話語權，同時罵戰其中一方會落下風

所以應該用同一招去滲透愛國論壇

時事台就係例子

難怪剩低班cctai

蓋清準備俾韓林兒收皮

你咪做緊一樣既野

Matt神哭嚨左

咩啊？啲大話係憑我本事作出嚟， 點解唔講得啊，屌你老母！

總之反對我嘅 就喺五毛/藍絲/廢老/港豬/共產黨員

@韓撚兒之惡過希特拉

cctai班蠢閪將蓋清呢個POST曲線當直線都夠好笑啦

蓋清大戰cctoy

關於泛民2個情況
以前泛民最大黨 應該只要佢地想中共無論係基建或PROJECT都無佢地份
但係泛民之下都通過

換做而家 通過之後就會話一黨一制

當有大部份人反共 中共就收起泛民 因為佢地無左個作用

咁你諗下以前泛民通過既係咪缺乏長遠考慮先

睇吓#10啦on 鳩佬，老蓋乜料我唔知咩

都話左如果係話你我會直接QUOTE你,傻閪

白卡佬總係會成日覺得d人狙擊緊佢

woo,發現新大陸咁

Pish

😨😨😨

邊個會認同俾共產黨管好過？

高登果陣時事台班熱狗
係咁洗人腦投白票等建制派全部當選
到時就會有佢地聲稱嘅「全民覺醒」

跟住又話啲人無獨立思想，人講佢又做，條路自己揀，仆街唔好喊

好撚無敵

推
無論係點
最核心既一點永遠唔變
Never forgive, never forget

本身唔想理佢，點撚哂名係度引戰居心叵測啦

五毛肺炎死全家

首先死媽媽

咪就係健吾果啲垃圾

講得好好

解決方法係咩？ 堅持反駁比on9 post 上熱門定不停唱好？

所以有連登呢啲forum 係好事來的，等啲社會渣滓痴痴呆呆坐埋一檯，唔洗出去為禍人間

清晰都不得了

所以block鳩啲五毛真係好重要

無呀蓋份既

條友欺善怕惡

純粹愈嚟愈多人睇唔過眼

仆街，韓sir 已經成為中共頭號眼中釘
快啲幫韓sir 眾籌啦

唔好乜撚都被分化

今次有錢找數了

佢有幾惡？驚佢咬呀？我只係當時未察覺佢都係其中一個追擊我嘅人，因佢手法較高，唔會直接出手

唔怪得之，
真係有眼不識泰山
之前仲喺度扮黃
又話有一名好了不起
好有名望嘅媽咪，
唔知係上面邊位大官貴人嘅夫人？

每日一post支持
文匯報
大公報
梁振英
紫荊黨

又可以呼風喚雨
控制得到乜嘢成交係對外公佈
乜嘢成交係唔可以公佈
$3.5嗰啲民生項目， 又瞭如指掌

韓大

分折得好好